藍屍: 燒圖書館書都無所謂，最重要有國安惡法

前香港眾志秘書長黃之鋒、公民黨立法會議員陳淑莊及《香港城邦論》作者陳雲的數部著作，暫時無法在公共圖書館借閱。康文署表示，公共圖書館正覆檢部分書籍的內容會否違反《港區國安法》。

記者早上到香港中央圖書館，有關書籍都不在館內架上。記者以市民身分向職員查詢，由香港大學編輯委員會學苑編撰的《香港民族論》、學者方志恆《香港革新論》等書目仍可借閱，亦可到參考圖書館閱讀。

有市民贊成康文署做法，認為有關書籍的內容明顯是違反《港區國安法》，而《港區國安法》是最重要的立法，香港從今之後可以有和平的日子；又認為香港仍是自由社會，言論自由在不分裂國家的前提下得到保障。

有市民則認為，康文署做法違反基本人權，如果要這樣搜查，不少書都要逐本檢查，認為《港區國安法》條文內容過闊，政府想做甚麼都可以，港人需堅持自己的權利，也是唯一可以做的事。

焚書唔夠

要坑埋儒先得

不如在中環挖個大洞

將我呢D黃屍埋咗落去先做得徹底

你估唔會呀

我梗知會

但嫌佢做得唔夠快

連登班AA係咁叫人唔好走
為就係呢幕

仲有
秦始皇坑得400多個太少

至少都要坑40萬

長平之戰都係咁多 共產黨點都唔可以少過呢個數

為免有漏網之魚
不如將全部香港人埋落去啦

贊成嗰班人我都唔知究竟有幾個有睇晒66條條文
國家安全11個主要範疇定義
班人睇都未睇晒就支持
問佢哋又答唔出
仲天真到以為唔講就冇事
結果可能就會同當年猶太人一樣

唔理黃藍，一律坑

當然啦

咁又唔得

柒婆咁好打 勁過白起

呢件悍將一定不能殺 征服宇宙都要有佢先得

反了反了

中央圖書館有中央兩隻字
燒中央圖書館等於反中央

冇腦藍絲係咁上下,我唔犯法就得,正常智商嘅藍絲就隨時走人

應該反而會令呢幾本書賣斷市

共朝真好嘢

一口氣將秦朝 明朝 清朝的事做齊了

真係前無古人 集各家之大成

納粹咪燒過書

證明赤納粹跟本就係納粹

推返文，撳錯。

問題佢認為自己唔會犯法先好嘢
個法網本身就係蜘蛛網咁大，容乜易變獵物

我著住件為所欲為tee，唔怕

只有著住黑社會的制服

點只為所欲為 連張建忠都要同佢敬禮

嗱

都話啦

共產黨有哂計劃啦

唔使擔心 中環唔夠位 咪將軍澳堆填區囉

又或者高鐵直送寧夏

冇腦嘅人型畜牲點會諗到啲咁複雜嘅嘢
你同佢講黃賭毒飲飲食食先勉強handle到

就算受過大學教育的一樣大有人在

我都見唔少

個腦都唔知裝咩

個學位都唔知點得返來的

問班唔會睇書既人...佢地緊係無所謂...
無左圖書館，對班廢老黎講，只係無左個免費冷氣既位...

最緊要有冷氣

對一D只知錢的人

派狗餅如一萬幾千 老豆姓咩都唔重要

同佢地講咁高深的嘢佢地係唔明的

佢地係本來就應該送去毒氣室的

就算真係要守惡法 人地係立法前出版嘅書 俾你咁樣覆啅？

廢老識用腦就唔係廢老啦

你和呢班生蕃講理性?

廢老藍絲根本唔尊重知識同文化
最鍾意鬥學生讀屎片，同打飛機自己讀書少

講理性

就唔會連貼良知貼紙都要拉要鎖啦

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

讀得書多都唔見得好

林順潮呢? 醫生囉 咪一鳩樣

有幾多藍屍會睇書?

會 睇馬經

用太空卡、開了新VPN, Twitter/FB/Reddit帳號
這帳號是用來感謝美國的朋友、英國、澳洲、加拿大、日本、紐西蘭…願意接受香港人的地方
手足逃難到異鄉, 希望異國可以多接受他們

香港情況很可能轉差，但世界沒有誰欠了誰，對美國/英國人......來說:是沒有必要義務幫助香港的。所以更應該感恩，就算自己要留港，都希望外國人有多點好印象。

疫情時，我們送上口罩; 當地國慶日，香港人留言送上祝福 ; 當地出現例如BLM般的悲劇時，香港人留言感到難過。人與人的信心、是要時間建立的。

連本書都未睇過就知違反國安法？
如果黃之鋒陳淑莊陳雲佢地出本愛國書係咪又反？？

算啦

走得到好走 我經常同四周的人咁講

走唔到 好似我呢D 等入集中營

不過,我寧願被坑好D 快D嘛 唔使在集中營因洗腦失敗而去毒氣室

我留港、永不放棄

MON緊POST的國安

我話唔要去集中營 我選擇坑儒方式 請你們remark我

遲早有思想警察

好 到時一齊在將軍澳堆填區相見

錯啦，我哋要敬老
坑曬d老人家先

坑 好快

唔使排的 佢會叫你自己掘坑 再自己跳落去

老幼一齊同步進行

長平之戰 埋40萬士兵
趙國起碼都可以全國上下一心
之後撐多廿年

秦始皇暴政都有項羽造反
依家乜撚都冇得打

所以我咪話共朝一定不能做得差過暴秦

起碼要坑多一個double,如果唔係點對得住暴秦呢個老祖宗

(劣改) 云乙己一出貼，所有正常人便都看著他笑

文革有突啦

要呀

真

求下大家follows 番啲藍人

斷絕關係害唔到佢哋

十分認同

我的確係等緊呢一日

燒啦～ 唔信班藍絲夠膽燒～ 連班外國勢力既大使館都未燒就話燒自己圖書館

陳弘乜講埋晒d負面說話都唔敢要佢收回道歉啦

支持啊
真攬住中共炒

你又錯啦

領事館佢地邉敢燒?

呢樣嘢當年義和團和紅衛兵勇過佢地啦

係佢地眼中
符合佢地idea就係自由
唔阻佢地搵果一千幾百就冇問題

淨係諗住去到英國點拎福利～ 叫佢地拎左1萬捐9千返大陸振災都唔捨得啦～ 愛國喎～ 口交最叻

咪又係

口裏說不 身體卻很誠實

大陸好自由咁廢除基本法大開邊境

去抗議BNO 都要拎本過期的

燒領事館? 屌 咪玩啦!

咁又唔駛
集中再教育囉
新疆都整左唔爭在

我認為唔夠快

解決了我最有效,亦最快

藍絲唔會睇書梗係唔care啦

快啦

十足十就滅亡既秦國

全部都跟足曬

焚書坑儒

緊係燒左佢啦
班藍屍都唔讀書嘅
對佢地黎講 有同無都一樣㗎啦

坑儒。。。

國師

方士 一定要抗

所以我一向都唔專重同睇唔起香港d藍屍廢老。
大陸佬好大都知道自已讀得書少，走去自學讀書，廢老就仲當自己好叻叻咁。

你政府搞咁大玩禁書，到頭來咪又係益左班作者?

史翠珊效應（英語：Streisand effect），指試圖控制、阻止公眾了解某些內容，或壓制特定的網絡資訊，結果適得其反，使該事件為更多人所了解，即中文成語中所謂「欲蓋彌彰」。自互聯網出現後，史翠珊效應成為新生現象之一。

呢個提議好好, 支持 !

多謝你支持我

然後林鄭月娥開記招話根據基本法，坑殺合法合情合理
咁先奇妙

根據基本法附件三國安法賦與權力

合情合理合法

係就快唔好等下個禮拜

下個星期都慢

今晚投案,明天做得

我睇快啦

燒咗圖書館廢老去邊瞓梳化嘆冷氣扯鼻鼾流口水

支聯辦

千年華人賤種基因

焚書坑儒，文字獄係中華二千幾年嚟嘅優良傳統，呢啲就係所謂博大精深嘅中華文化

所以雜種平咪係傳統文化的傳承者 YEAH!

如果借完 本書要審查落架
仲使唔使還？

藍屍只係擦鞋機器
聽黨指揮

推

藍絲幾時先會有鐵拳

入黎話我知當年Nazi 燒左幾多書，我以前唔明點解要燒書，我宜家知啦

應該舉部呢啲藍屍，攞明佢哋搞緊恐怖主義.......

我開始明秦朝焚書坑儒
點解沒人即時起義反抗....

原來又係大中華膠思想
為咗統一穩定
就算文化倒退，死一班人為公義而戰都沒所謂

今年係納綷黨成立一百週年，有個国家係唔係要慶祝下？

後生鬥老人
老來鬥後生
早死早著啦屌